懷疑自己有鼻咽癌，跪求意見

文有少少長，主要想問邊到做檢查同埋收費幾多。

7月左右開始久唔久(大概每一兩日)朝早起身抹鼻哥會有血，當時以為開得冷氣多先流鼻血，所以冇點理到。

八月開始就慢慢冇再流鼻血，但9月中開始無啦啦耳仔有種好似塞住左嘅感覺。我以為過幾日會好返，結果一個禮拜後都未好返，就去睇耳鼻喉醫生。

去到醫生幫我攞燈照下耳仔照下鼻，話冇咩問題，就話我係耳咽管塞住，幫我夾左粒耳屎出黎，同埋開幾日藥比我食。

我開始食藥之後嗰段日子耳仔的確冇咁塞，但係係我食最後一日藥嗰晚，耳仔突然有耳鳴，唔確定邊一邊。上網睇過d病徵，懷疑自己可能有鼻咽癌。

想問下我係咪應該盡快去檢查，同埋應該去邊度做檢查、大概收費有幾貴，感激不盡。

我得二十歲仔，但都有d怕

有冇睇耳鼻喉專科？

有買保險搵agent問個睇醫生流程
無街睇街診請醫生幫你寫紙

上個月有睇，醫生淨係話我耳咽管鼻塞，比左四日藥我食only

冇事，我話既

唔肯定屋企買左咩保險同有咩流程，返去問一問先，唔該曬

耳鼻喉科有得照內規鏡，好似2000幾蚊，佢噴啲麻醉藥你個鼻度，再塞支鏡入去，（少少唔舒服），見到有野/疑似要採樣化驗（麻醉唔痛但留勁多血）

家族成員有冇人有？

屌上網睇乜撚都話生cancer架啦 前排背痛上網睇又話肺癌，生下痱滋又話口腔癌

唔該曬巴打意見，聽日就打下問下醫生點安排，感激不盡

以我所知係冇

google 乜柒都話生cancer呢個真，但耳鳴呢個真係有d影響生活，一黎想醫返好，亦都諗住求個安心

約耳鼻喉科 用內鏡照5分鐘乜都睇到曬

準備等星期一打電話預約了

認真答，似

利伸：我爸爸曾經有過鼻咽癌

有冇家族遺傳病史？

冒昧問一句，巴打爸爸從有病徵到之後做檢查check到係第幾期？

鼻咽癌好少會流大量鼻血
通常係呻鼻有血絲同黏液

以我所知爺到孫三代都冇人生過鼻咽癌，唯一得我爺爺生過大腸癌去左

都唔算流鼻血，就係攞紙巾印一印會有血咁嘅程度

好d！不過都揾個專科驗吓，唔洗成日疑神疑鬼

有冇頭痛？
頸部有冇地方腫起咗？

近排都冇頭痛，頸都冇腫起

真，當求個安心